黑人牙膏都叫歧視，唔通叫白人牙膏唔係？

到時又話白人至上blablabla

咁西人牙膏都係啦。